instalaciones necesarias para ejecutar el proyecto

1. NodeJS: https://nodejs.org/es/
2. Google Chrome:https://www.google.es/chrome/browser/desktop/
3. TypeScript:http://www.typescriptlang.org
4. Angular CLI:https://cli.angular.io/

Editores de texto usados en el desarollo de la aplicacion

1. Atom 
https://atom.io/

2. Visual Studio Code
https://code.visualstudio.com/


.........................................................

Para ejecutar la aplicacion debe abrir una terminal, luego se debe ubicar
en la raiz del proyecto.

Ejecute el comando:  ng serve -u